可否叫包機機組人員罷工？

冇防護接班支那畜牲，隨時死人，點解要同垃圾政府賣埋條命？

「國泰前線好多黃」同「黨鐵前線好多黃」 係同級笑話